散啦 好嗎?

其實任何政府都冇可能因為你圍佢個警察總部而應承你任何嘢，咁樣同俾咗個政權出嚟係冇分別

就算俾你咁叻斷到警察總部糧，都只不過係送個藉口俾佢哋武力清場

反而和平散去可以賺外國媒體報導，依種壓力先係我哋要俾政府，俾中共

等習總喺G20有排頭痕就自然會壓落林鄭到

唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己決定！要走就自己走唔係叫人陪你走

唔同意嘅就自己保護身邊嘅人啦
be water